食好野就食好野 邊個發明食好西呢個on9 term?

唔講以為去食女
究竟點樣聯想到好野=好西

偽毒坤

食好東西

講多隻字好難咩

係

食屎狗黎

真心

sor 冇留意偽毒

勁噁心